想聽故仔既可以入一入黎

今日p牌仔想同大家分享一下一個故仔
係好耐以前有一對由細玩到大既兄弟 A君 同 阿B
A君同阿B 兩個人都係属於心地善良 樂於助人果類人 同時佢地兩個既理想都係希望將來大個左 可以做到妙手仁心既醫生 於是佢地兩個就向住呢個目標進發
大個左之後 A君做左西醫 阿B做左中醫 佢地兩個開左兩間診所係兩隔離 因為多年既兄弟情 所以就算佢地係醫學上既見解甚至主張唔同 佢地都可以做到互相交流甚至配合
直至有一日有個癌症病人上門求醫要求同時接見佢地兩個 A君同阿B佢地兩個知道呢個病人情況危急 行錯一步都可能會影響終身 A君主張立即開刀做手術 理由係愈早開始做手術 病人愈早脫離痛苦 而且就目前黎講 開刀做手術係最有效既方法去令到情況好轉
然而B君係呢件事上有完全唔一樣既睇法 佢覺得病人既身體狀況唔適宜即刻做手術 應該先用藥膳療法治理好身子 再配合其他手段診治病人
呢個時候路人甲C君走出黎提議 兄弟爬山各自努力
於是 A君堅持立即開刀
最後個病人係開刀之後情況急轉直下 令到屋企人上門投訴 呢個時候C君同阿B講 係兄弟就應該互不割蓆 最後兩兄弟嬲左對方

P牌仔分享一下自己既睇法
件事錯不在A同B 因為佢地兩個人都係真心為病人著想 為左病人而努力
反而路人甲C君唔應該係唔了解既事上面亂俾意見
個人覺得如果真心想個病人好返 A同B應該多啲交流一下意見 分清楚有啲咩療法係對個病人有用 而邊啲係冇幫助甚至係對病人有害 因為有陣時病既時候 唔係真係食得多藥就有用 sorry for 1999

光復香港 時代革命

我都分享個故仔

有個人叫共共，佢千辛萬苦上到位有權力之後死攬唔放，港港唯有拉埋共共一齊攬炒，等佢強制放權

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路